tomorrow lunch

五成熟肉眼扒
香草羅勒雞肉pasta配三文魚

你煮完先開post啦

褲都除埋

煮完未？

你不如po埋啲人送完你殯嗰餐解穢酒

狗吃

你電話跌咗落屎坑啊

蚊蚊蚊開分身？

笑撚死